今年財政預算一樣唔會派錢

老綜同老人生果金一定加碼

仲唔多謝財爺

綜援狗同廢老仲唔出黎多謝財爺

連登仔咁撚清高

真係唔知講乜好

綜緩3糧在望

連仔咁清高話唔好派

廢老 3倍生果金在望

又$2車 阻住你返放工
再係快餐店座1日冇位俾你食飯
食住生果屌班後生

大家請記住：連登乞衣---EDO脆餅

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？